急問 bba cuhk定ust 好？

如果係ust嘅話邊科好啲？

ust gbus ddp cs qfin

UST好啲

但係CUHK 1st hon 當膠派

...
咪住先, 你講邊間CUHK

唔想考來考去都係爛grade，過cuhk算把啦。

中大..

咁ust嘅話讀咩bba好？

UST好多BBA都唔差，仲可以double maj
如果能力許可可以揀ecof/qfin/gbus/maec呢啲

點解仲咁多人想讀BBA??

Ust

cu

ust bba個朵響好多

一大都唔識

Ust專搞商科架

我無樓主咁叻 想問City同Poly BBA邊間比較好？

Ust啦
有得major account 易搵食好多
仲有半神你搏

BBA都有好多科
例如marketing就應該係cityu
Account finance就應該係polyu
你想讀咩先

中大冇得輸

UST

利申CU BBA 畢業

Acct!